SHF拉打特攝綜合POST732 記得記得訂NEO DCD

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

預計 3月19

預計 3月23(港魂)

6月 3月21截

7月

8月 10月（ 3月21截）

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

到

留個名先

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

732

成功1001了
變翻732

不了

叻仔
謙爺下次努力

精 woz是咪截了？
係佢fb搵唔到

你班友仔我喺988打緊個回覆

突然完左post 覆唔到你地快到呢

可惡 快咗1秒

有未確認消息指深精限120隻
又想玩嘢

仲有6日

All plan😏

炒炒炒

988啦都 係好合理

咁咪好難搶

反正唔想要

艦娘

係時候出shf rider player nico.ver

通販與魂限關係

......我諗無敵前仲會出nico同gamedeus先
如果有無敵

同當日嘅矮王一樣

最強妮可

尾刀

下星期有原膠色geiz

大我：お前は俺の患者だ。俺のそばから離れるなッ!

係喎，成日衝去執雞

派貨當日情況
基屎現貨 最後一隻 599 根據門市情況價格會有所調整

又唔夠打又要儲啲牌仔

聽講Geiz 799

Bandai 一貫水準望住brave 50啲色加手機架袍都收5百蚊就覺得geiz 抵好多

每個人去買都話最後一隻

好好笑，我記得佢都有大絕

個個身體好誠實

排你舖頭算了

抵屌都爛啦
仲送二個台

加價前最後一隻

Geiz 799? 預咗架啦

我都覺得幾良心

我都記得啱啱出場嗰集有放大絕

你唔夠班現時點嚟

講完最尾四個字馬上變返399

爽死

我係kfc等喎

大家都係原膠色 brave50收到500蚊

BTW點解HAZARD咁高價 明明有魂通販
仲有人追會場現貨

地利

後面兩個護航 好似online game d狗公咁俾低lv 條女尾刀

個個等唔切

好多人喺個度等國寶出post

四月無乜大舖開訂
再等六月

個量都未必多
話曬限二

星期四會唔會開隻兔兔呢

撚緊一隻，另外又訂左一隻

笨大 who?

唔知依家國寶仲係咪咁

四月已訂

笨大:

可能下年先開參考lv99

訂2 有1

早!! 留個名先
諗緊訂唔訂埋 GEIZ既GenmArmor

呢度應該得我有訂

或者8月暑假爆一爆你

無訂

有排等8月訂 起碼出年先有

到

佢嗰張圖費事po

8月出貨 我意思...

老細

人地上個post mon住啦

原本剩係想買d普通form
但之前隻Genm 放左 想追番Armor 黎玩下野

你自己睇下往蹟就估到

但3月10號已經打尖霸咗一個位應該10號開訂係8月出

有三個星期機會

咁快8月 5,6,7都唔覺有咩訂

你點知

因為上次我見佢俾秒負

俾人*

係？
唔起眼,叫佢檢討自己先

個個月都有喎

都有拉打既 5月斬鬼,LV99 6月zi-o電單車, 7月amazon set不過淨係有訂電單車

我剩係好記得Alan Choi巴打，係咁笑佢禿頭

個人認為佢唔會咁做嘅人

開訂還開訂 我有訂還我有訂 千其唔好混淆

睇唔上眼啫

開隻我睇得上眼ok？

8月 咪有囉

咁有愛

Woz騾網原來已經cut咗

我有
社長相關既我都有

瘋狂玩弄二個頭

阿美任撳 要隻騾把撚

騾個網每款得10隻俾人㩒

孤放棄埋個網開咗訂都唔update個網

全Build 最好丁係佢

零手續費蝕住做
落舖訂啦

4月嗰隻上次朝早開左去完廁所已經閂埋

兔兔 坦坦

根本唔需要啦佢....燒錢鬥氣

咁你都算有隻睇得上眼 見你話訂咗6月genm armor

六月呢

又係喎俾信用卡食15%

唔夠Hazard 來

講到尾都係鬥氣
睇佢地幾時肯收個網皮

仲有woz

其餘Pass晒

黑色拉打無得輸

放心,有訂
只係我張4月單有行寫左6月少少不爽

依加熱門野好似Eva 咁都係喺FB 玩頭100

黎緊shf訂咗嘅得Kiva+Woz同DCD

無錯
因為fb 好難冧ser

龍珠呢

u甜微同joker誇啦啦

我唔睇龍珠㗎

逃過一劫

我諗唔止一劫咁少

U甜微世界第一

淨計四月啫

龍兔

cross z evol點睇

4月我都得冰海同war machine
k...我要相信自己衝現能力

瞓街或成最大希望

SOR CHING 仲未熟公仔
尷尬....

sor
龍兔最高

我張凳仔係時候拎出黎映下

罰你睇多次

孤爆或成最後希望

打個卡報導下現場

Build打手
加埋愛的變身

cg龍兔
敢出敢買

無愛的變身反而最強

買佢老母

食埋隻evolto落肚.gun

再講就好似透透地

買啊 cg龍兔咁型

買完唔洗後追兔坦

要買哂

呢個世界太多有錢人

月入幾萬既中年人輕鬆追拉打啦

依兩隻我都無入

我們身邊太多假人

有愛就去馬

點做野

我現時自己肯做飯

mk太多閪人 炒得太開心

其實呢
呢句野出處係邊

阿米將你拯救 逃離旺角荒謬

我要屌你寶寶

..............

原詞:
謙

又屌人

謙爺

法官大人
屌or not 屌?

屌

唔屌

今日瘋狂長知識

小宇宙已爆

學術台

唔俾，佢係我架

屌奶聲港魂仲唔撚通知幾時派貨

俾啲信心俾港魂

幫poppy由女仔長大成女人
渡過十個月既開心時光

昏迷四日

法官今日會好忙

肛裂

藍色好似都OK

小舞

小舞正左好多

其實有啲唔明東映點解唔請埋佢橫掂有橙神個part

...出得分幾鐘不如唔出

仆街淨係識開珠寶首飾

一係賣衫

依家整個通知幾時派都未有
錢就收撚咗

上一兩個月 月尾就通知
今個月掛住籌備朗豪坊忘記咗

LCX關唔關港魂事

都關嘅
不過個展都開咗洗撚理咩

搵咗啲it狗去現場派免運費卷

搵啲濕鳩pt做啦....

咁慳就咪學人租朗豪坊啦

一人一個港魂慳到盡既怪癖
四千分先換到一張濕鳩免運費卷減四十蚊, 但係又肯掉錢開間舖係朗豪坊

乞丐劵限期3月11前使用

買左仁叔set 依加俾券我把撚

限3月11前都唔係問題
問題係無嘢好訂
點同佢用張卷

拆現算啦

買模型

就係限期前無野訂先係問題

舊嘢又訂哂 又唔開啲新嘢
雖然近排都好似無乜新嘢...

轉做玩儲cash dollar咁好過

就算有新野 撚屌起上嚟11號後先開

好波
由一開頭已經無諗住賺大家訂單
純粹想刷人流

做下問卷囉

幫你開新line 買首飾

直接問個職員我送俾你要唔要

未試過認真填問卷
有冇靚女職員先有就留比我問得啦

一齊捕捉精靈

Hi

日魂未來拉打腰帶二次受注

part time mk妹

好波

要去了

幻想下好啦

爆米職員過咗去返part time

好受歡迎

好撚唔環保

日魂算唔算係收到1張訂先整1件?
相對地環保咗 如果好似通販咁真係賣到變安久都未賣完

呢層係掛

都會整多少少預有QC問題掛

香港任買

齊心上網埧問卷, 要求出無敵,兔兔坦坦啱啱做咗一份屌佢時王錶面冇塗裝同希望出無敵,兔兔坦坦

希望佢skip晒時王剩底果堆垃打
唔好浪費quota

想要zi-o two同金勞喎

日魂拉打主打本地

首飾主打香港

錶多過首飾

港魂都算係時裝界既明日之星

cosplay果方面

無撚錯
想知仲有冇人cosplay ora

係囉 正想講香港地無人著過劫時者啲衫

港女身材好啱著

係囉
點解無嘅

唔通啲男人老狗買嚟打j?

可能有女着咗李光人嗰套

點解啱着 無知一問

午安

明明賣曬架喎

同馬場比少咗啲野馬場有 ORA同港女佢地冇既野

yo

警報警報

KLM好嘢嚟

時王老婆 強勢留名

安久老婆

嘩 好驚驚

色彩大盜 財團B

幾環保 一開就疾 一關就係肛

係時王安久定係

Why not both

兩個都安久

佢自己講咋

時王老婆連安久都爭住認

如果係安久老公 我就要做安久老婆
真愛絕不退縮！

咁你做硬安久老婆

安久假面騎士

結集！所以安久騎士

大家也是戇鳩騎士

我仲未屌港魂隻MR魂騎士
原來之前已經出咗兩隻(一隻騎士, 一隻全能)
唔識分有無人可以請教下

由新至舊

樣唔同囉

中間係拎左石板變身
上下有咩分別就唔知了

喱隻既話算係中間?

買買買

恭喜

屌 追返上個post先知預巴認錯馬場

一場誤會

好似唔同樣喎

睇樣我覺得似1/3
睇名就變咗2

我知錯啦
以後講男人啦好未

dragon me

唔可以咁 逃避問題唔應該的

唔係
喱隻好似係叫神聖騎士高達
同最初果隻無唔同係轉左件衫，好似係
中間係三神器

其實我唔知下面果隻邊個，新入坑，見平平地

當笨大魔改

自己肯做飯

王菲的孤寂

唔識分女

咁睇嚟屌最新嗰隻就無死

下面好似orb借貝爺力量個隻大隻仔orb

等我飲醉酒你要解釋 等我飲醉酒

巴打，zero幾錢入手

貝爺加佐菲

fuxk你買本馬場寫真溫書啦
成日話馬場出新野 令大家白期望點計先

之前有人講我先知，原來1/3睇真d心口同腳掌係唔同

溫完奧山先再講

木場當馬場?

啱呀
我就係望到Mr魂個心口少咗兩粒紅色嘢先諗係咪同一隻

唔計上海同模，最後一隻有光線嘅超人

木場

本身只係買返啲昭和，然後碌下官網見呢二隻好型就失守了...

買曬佢 加隻撒旦 完

新嗰隻金屬色幾靚，我都有d心動

買第3隻加撒旦一對對

其實兩隻有咩關係無睇過SD

心動不如行動
港魂任買

圖片效果不作幻想

...
最有印象係武者丸年代 之前真係交返曬俾正文社

撒旦同騎士係同一個人分裂出黎
2個合體就係超越之龍

買多啲

woz 官物

買
G持買埋新果幾兄弟，水火地風，趁低吸納

本身想買極惡貝爺，但聽聞品質差左啲，同埋無得執平貨了

超越之龍好撚柒靚好有無無feel

無無躺住也中槍

正文社

以前SD砌過武者番長系列同三國傳第一代三國傳仲有本漫畫, 要盒盒都買先睇得哂成個故事, 結果我就買齊哂
但嗰陣唔識分模型咩版, 有啲漫畫寫中文, 英文, 日文

黑暗版好似仲有得訂

無無10號出情報

米王初階

3a完咗未

下集最終回呀

嗰陣好平啦, 好似$50樓下就有一盒
無乜炒 同埋三國傳新出無人識由佢出第一隻劉備就開始追
近幾年好似見有人追返舊三國傳炒得好勁

想買返金閃閃咁既樣

你贏嘅機會率.gif

儲埋一次過J

點跟

好似不錯

個價都金光閃閃

零嘅幾多倍都係零

無無係唔會絕版

因為都無諗住出 笨大我屌你老母

幾千?

諗下唔係99先而係10億先

多謝巴打
終於買到人生第一隻真骨

唔算好勁，
係轟大帝（孫權+白虎）搶手啲，
只要捕住一返貨就仆去都買到

第一隻竟然係a哥

得啦
我都幾肯定zombie x-0會出先過無無

加油

恭喜
1516屌左先就岩

OOO啲女都好正有冇搞錯

金閃閃有模型版
仲抵玩，如果你係舊版控
洗左佢電渡，佢底色係舊版隻屎黃色黎

x-0仲要唔係正常色而係10秒無敵

ankh好正

個價唔差就屌啦
同埋預巴我知啦 訂DCD呀嘛

cg龍兔

官圖真係無下限
反而實物覺得靚好多

本身我鍾意孫策 排到勁後先出不過幾型
同埋隻蚩尤好痴線

第一女主角ankh唔洗講
矢作穗香

都好 買

好似有條line叫SDX?
有超越之龍

孫策gp02 又係好型
同蚩尤合體又正
其實我都好鐘意喱個系列
我都買左唔少

有追呢個系列加一
到佢出咩真三國 啲野又重複出多次果陣就停左手

係有，仲好齊款
騎士，三神器，神聖，撤旦，其他同系列唔知咩名都有出過
不過好似斷左line 了
宜家追唔知咩價

模型我少買
漫畫版嘅戰神決鬥篇關羽同孔明死睇到so9sad

孔明死咗都佈結界開大絕

真三國呃錢到
關羽加個鬼面具，張飛改個肩，劉備同曹操加把新劍就再當新
一模多用既應用
利申：有買部份

係出到咩公孫瓚 先有新模 果啲有買返

已訂

Woz親衛隊

細睇好似無頸

訂左先喇

個堆細個都有買好正劉備正

世上無難事 只要自己嚟

a哥開左黎玩會覺得唔錯 雙頭 把劍還原 金屬色上足

落咗注了

織條頸巾俾佢

只係話題性唔高
出埋藍同黃又標番上去

叔公四月新劇

叔公好忙

有生之年

叔公表示時王只係客串

田中圭

即係唔係時王

始終w太搶戲了 但有fj會想要埋a哥 一齊Twin Maximum
想要藍a 不過唔似會出

估唔到都有人識三國傳
以為大家都只係識全能, 撒旦, 超越之龍嗰堆故事

一日未完咩都有可能

西野七瀬

白倉話事

司馬懿仆街黎

笨大既錯

商品果邊一浪接一浪

白倉伸一郎- 逢魔時王役

白倉依家好多人撐

為咗整隻蚩尤推晒自己幾個仔去死

喱part真係太爽皮依家盒蚩尤仲係屋企
精神長存

漫畫好似幾頁就俾四條友圍毆屌死咗然後回復和平

頁數有限 唔可以講咁耐

係咩 剛剛放監

唔知邊集開始 面書轉哂風向

無入sor

平時睇熟肉個group會有埋啲人9up所以睇到

下載 唔洗睇留言

想要agito

大家隻騎士經過時暑洗禮後變成點

$500內一隻 仲要全新抵玩啦

Sor ching 我都追緊真骨..

契約守比打死會褪色

大賽

又幾靚

台灣賣至痾1680台幣又fatfat

我無眼花下話

賣4百幾

多謝 ching

貨量幾足
eva 13000...3千3痴鳩筋

同帝王龍甲一樣 聖騎士型態

之前又有人話台仔唔炒

eva個價其實已經低過騾仔價...

特別版

係？
台仔set價好進取,又唔肯減,模型又係

鳩騾已經冇所謂

咁渣 我隻rhs都仲未甩色

日本人唔食三文魚

呢隻通病嚟

其實點解會甩色 有冇得預防

非拉打shf

日本人好尊重eva

甩埋手腳果啲重正
白金之星

btw 我果隻

shf ironman都會
噴防uv個d coating囉

中國人好愛國

Ching 幾錢入

又問呢啲
訂價

eva好鐘意食三文魚

德鳩係famous guy

無法避免

who?

自稱,我都唔知

ok

係9upper 話真骨轟鬼300幾蚊 你賣比我呀dllm

係喎,邊個負皮

應該係famous guy

今日天氣好熱

有埋 電單車版， 係唔係都會有甩色情況？

呢個就無 反而夜騎甩得最勁

隻人*

我成日都想買但我怕甩色

我想買車多
奈何太大大盒

電單車set版好似唔甩

大力妹，秘書

幫巴打搵到另一半

神之左手

我都覺得個盒大， 屋企邊有咁多地方收埋

有買部份真三國版
天玉鎧嗰四隻幾正

最慘又掉唔到盒

練咗幾廿年既右手

愛是不保留

無緣再戰

其實全部新模都正
就算唔係主角，
例如甘寧呂蒙set，賈詡典偉set 都正

把劍其實唔錯

兩年前買有啡盒，擺咗入櫃，到而家都未甩色

點解shf電單車咁貴，買個人都唔洗咁貴。新手

邊架先

rip
留名跟進

睇下邊個啦
狗屎果個咪插唒水囉
車車lv2升就正常嘅 佢唔係車 係人

依架，要成5夠幾水

人氣角色

嘩抽中咗都唔開心呀

祝賀吧為10/3 盛大公佈IPAD頭!!!

個煙灰缸呢

你今次大鑊了

幫你頂住 快啲走

屌奶聲

捲起心愛的香煙 弄著個胸的軟墊

錢又無
空間又無

有咩啟示 自己諗

有
你諗多咗

買埋咁多貴嘢梗係啦

無無

諗諗下抽返標個啲算

燈一燈佢啦

諗唔到呢度邊個係無錢,玩幾條LINE,隻隻新出都訂,買,追天價貨

個個屋企係豪宅，過千呎地放figure

事實係放係自己張床到 自己訓廁所

我出來了

天價貨真係追唔起

行晒信和現時點 矮王最平都399
都唔知憑咩

O型腳 唔上色錶芯

死都等到300樓下先諗最多唔撚買

仲有好多老婆……?

等模型算

瞓住也中槍

好想買ex-aid最平都680 買唔落手

時王曾介意過我也不好受
附送錶頭 卻沒有色油

唔係瓜$680

錢真係唔係冇 真係覺得唔撚值

收皮啦

廿週年個隻？
真係唔值

睇左龍珠都打得幾爽

係都on撚9
香港d炒風真係痴撚線
利申成日睇演唱會但冇買過黃牛

另一個方向講 只係得打
不過都岩 佢啲故事比例少啲 打多啲重好

之前見過精品賣499俾人秒

有人做過比較圖，原版靚過廿週年

聞說睇4D好正

入場都係想睇佢地打
反正d故事都係整個原因俾佢地開波

劇情少相對無咁多bug?

4D 我朋友話好搖好暈

我想要隻exaid咋crossZ又收唔到後追真係好痛苦早知唔掂啦

中

不過前半講返比達王故事果度好正

背部按摩

大波連出咁多次，死完又死
宜家又生勾勾，算唔算bug

Ching 新生騎士 黑翼正唔正 見二手網 賣300淨車 冇盒冇配件

巴打依個timing 真係....

原版Exaid 上Facebook 收，應該二手300幾唔散

Cross z 就應該450左右

今個星期日ViuTV 播龍我變cross z
之後可能又多左人追

呢個劇場大波先係官方認證大波,以前既大波抺左佢啦

想知你地平時收野除咗轉轉拍賣同facebook仲有咩途徑

後追拉打真係痛苦

唉

原來依個先係堅？

大波好好揪

唔好去Ins 就得

INS其實有時都有野執,唔好去啲黑店就好

以前既係劇場版，係平衡世界唔計
打左咁多年先話唔計

我個時後追Exaid 好能甘
好彩就喺cross z開訂個陣未睇都訂左先

出左咁多figure 之後唔計

加油，450左右都入得過

我次次去執d色紙同平rider watch

冇話計唔計嘅 好多時呢啲長篇動漫出嘅電影都係平衡世界 同正傳唔會相關

但而加想吸引人睇 所以多左電影係同正傳相關
不過龍珠超 如無意外 有第二季嘅話 一開始又會做返大波電影嘅故事先
折開十幾集做

龍珠長做長有

冇呀 完全冇人放

有邊啲係黑

睇完龍珠有d頭痛9叫得好勁

第一句多左隻字呀狗謙

得四眼哥哥唔好

有時旋風都買到好野 ， 我試過 買到 兔仔系列 全部全新 兔坦舊版 + 蝙蝠+毒蛇+ 基本版龍我=1350， 個日興奮到我飛起

極惡貝爺請問值唔值得一入?

佢隻手好容易甩

見到299都冇買
你睇完頂得順就買

這些機會

最後600蚊賣左隻 龍我 蝙蝠比個friend， 又有錢買其他玩具

係咪等下個月普通版貝爺仲好?
不過極惡個造型又幾靚

你個frd放唔放

普通版 搶唔搶到呀

睇你想唔想儲全line 我得4月嗰隻

唔會放， 佢仲叫我搵熔岩龍比佢

熔岩龍又係dum春冇訂

又諗住衝現有平貨執？

自從見到通販都有得炒嘅時候 我已經決定老虎蟹都訂咗先最多原價放翻出去屌晒你地班on9炒家

有得訂都唔訂 幫唔到你

唔係當初覺得佢對翼太細唔太靚 點知愈望愈靚

???????????

講真，個肩甲係易甩嘅，不過299係玩得過，造型得，但係爆米好似冇晒

人類

講真對我黎講 CrossZ>Great CrossZ> 熔岩不過熔岩都好撚靚咁解
屌你反觀而家矮王 Geiz同woz之外對我黎講都唔係好合格

犯賤冇計

佢係唔係近期唯一會升既限定

唔限定都升喎

我有隻 ultra act版本， 隨緣算數

近期真理係普通版必升

無啊 人有好奇心炸

預巴瞓咗

我眼中great crossZ仲衰過啫喱龍

巴打邊到仲有299？想追番geed set

而家無299 啦, THUNDER BREASTAR就有爆米

又唔係喎 我覺得幾靚喎不過真係0機會表演同作用 真係為出玩具而出

我係有CROSS Z 所以無買,只係改下色咁覺得

magma shf翼仲大過皮套

有crossZ真係冇必要買

點解會咁

啫喱多咁多戲份 仲有打停ora個下咁型

而家全新難求， 恭喜恭喜

基於佢橙色複眼，exaid都算係同系列入面對眼比較sharp嗰一兩隻

全新唔難求 岩價先難求
toyrus都469

想問下build dx 既鎖樽依家出面幾錢

誰輕輕叫喚我..

係米buyee收左我錢？但我未買野

未買野收咩錢

有冇ching有一樣情況

好在都係7.6

早 好眼瞓

冷靜啲

早

4月1

早手

早
得二隻錶開買

晚手

打多咗

仲有五日

不了
btw我細佬見我呢排買得咁開心 佢話想入隻不死鳥OOO

入囉

一係等真骨

真骨條隊
btw出面好似400幾左右 屌得過

可以一試嘅

水佢先

引佢入坑

OOO好似一款都未出過真骨？

係
同時大把未出

條隊排到2046

下下十年製作

笨大 利害了
十年磨一件

搶購一空

買啦買啦全部買哂佢

係要揀

係要all

不了
要嚴選

嚴選雙入
其他單入

有愛雙入
一般單入
無愛唔入

就好似濕鳩至屙line咁不了

無撚錯

呢樣真 啲錢留黎沖build line

build同exaid line真係大坑

build唔計已經訂左同買左既
仲有兔兔 龍兔 cross z evol要入
cross z就只能隨緣了
exaid入左paradox lv 99應該等埋無無算

前者係 後者唔係

個人睇法

exaid

你隻隻都不了

永夢99我有訂架

其他呢

隨心啦

genm lv0喊緊

講開我都未買

咁平咁抵都唔買
又多配件

留返啲位安坐古迦腰帶

安放*

最後實封盒床底見

掉啡盒 撚兩撚 之後供奉

恭喜巴打

又係時候煲劇

......... 又係依d

唔掉啡盒！

玩具同時嚟料

好怕又開line

老閪都掉

如果佢無改善純粹改色就

幾得意呀

仲有人買書睇就

怕有蟲？

yes
養衣魚

改色就肯定有

得雜誌

睇佢上海超人展都似純粹改色

B type同ver 7.5，新㗎

講開雜誌見到封面係大黃蜂所以無買本書

由灰鳩色轉..

零興趣

呢隻會唔會有老翻心郁郁tim

今個月應該係超人定重大發表

呢隻無

lv 0抵到爛

安全

「官方消息」 國泰航空積極洽商收購香港快運股份

咁嘅價錢都老翻

我仲有買書睇
仲有幾本掟上今日子買左未得閒睇

瘋狂溫書

我朋友同我講左先知原來格古達(悟空同比達跳舞合體)喺正史第一次出場
之前個個外傳唔計

魔人布歐果篇

咩事有個留言自己分裂左做一個post

有無人一樣

係呀
我諗佢好緊張

個個係悟天同杜拉格斯

server error

悟空同柒達都有呀

考記憶力

可以咁講
以前好似係啲劇場版出過 不過嗰啲我諗當睇完爽就算

都係連狗嘅錯

耳環合體嚟

個個係用界王神既耳環合體

龍珠真係勁為左出產品而不斷出新形態

勁過拉打

係呀
有咩唔同
無睇開咩都唔知

早

未出糧,就手痕

明明又出過figure 又景品咁，原來一直都係外傳

無盡嘅金融黑洞

打地獄果隻黃色肥仔融合果次

10號睇下止唔止到痕
發夢見到kuuga

仲係未習慣睇藍色頭髮

睇多幾次就習慣

以前話耳環合體係戰鬥力相乘
跳舞合體只係戰鬥力相加
笨大話只係想出多件商品

手痕到返黎前已經係拍賣bid左野琴晚攞左

跳舞就實力相加
耳環就實力相乘

我朋友話係咁既設定，我都剛剛知

咁講耳環合體勁啲

金融黑洞

係，就係出過個一次就無，5分鐘

再了解落下就想課金了

買呀買呀買呀

下次會再有其他合體出產品

設定係咁講
打起上來又未必

已課4月

又玩作者話事

一路睇一路ff結衣個樣上去

不了
無露營裝備

耳環合體都特登出返次超藍
跳舞合體一嘢出哂黑髮, 超一同超藍
其實佢仆街啲可以換件衫就再出過
好似dragon ball heroes嗰套嘢咁 入面已經有另一套衫既耳環合體
記得以前shf連遊戲版本既角色都會出杜拉格斯

.......
咁多野唔玩 玩結衣bb

........ 多能到

出翻咁多個宇宙所有角色

Heroes 個比古洛件衫好撚型喎 出shf必買

條友真係唔識架wo.jpg

SOR

之前掟上今日子套劇係結衣做女主角

但SHF冇黃色頭 但黑同藍下次出又唔知要等到幾時

識啲野 套劇都拍得唔錯

有無相睇？
Search 來 search 去都係舊個個

依度都多結衣fans

如果有第二季就好未講返點解今日子會咁

唔係fans 係有時睇下日劇咁

第二季都無用，書都未講原因

外國出過手辦

識開界王拳

超4格比達都有xenoverse版
條褲唔同色 幾型

嘩不得了
黑橙衫好型下

無咁快開估啦，開左就要完

但中譯好似唔多想出咁樣
隔左就黎兩年都未出本裏表紙

隻game 喺日本好hit
冇引進香港 冇咩人識

我第一次見

係囉 又唔引進香港 咁多龍珠fans

不過香港好多人玩手遊 dokkan battle
都賺到佢笑 以前有玩 某啲活動佢會列邊個地區課最多金
香港成日上榜

龍珠d手遊game 唔課玩唔到

幾錢到

如果無和
就300樓下有交易

搵下先
尋日見到3百幾仲諗住買tim

如果無升*

3百幾都差不多

扮學戰士向大家說聲早

又話300樓下

你老公隻shf唔係太得

懶得搵嘅話 3百幾事旦啦

搵日出去先

平過原價咪得囉原價$499

我正價雙入

我仲未識玩

社長的愛

你咪問下客服

收錢果到*

轉頭 得閒了解下

買下買下好多立立雜雜社長產品

用個櫃供奉

上次個poster 買個架錶起佢

今年睇woz有咩令人有印象深刻

好靚仔

...呢層都係嘅...

好過矮王

幾靚女

召喚安久老婆出黎護航

安久老婆需要專心上堂

another優衣

有啲想買GFFMC RX-78今次唔知幾錢呢 係咪好難搶上次wing炒到咁誇張

紅渣有少少興趣

隨緣啦
RX78 太多唔同商品了

本來想買robot 魂RX-78 但拎上手覺得太細隻今次有啲興趣因為屋企冇咩高達但又對RX-78有啲鍾情 但應該通販又冇鋪開

應該唔洗搶掛..

唔會好似metal build咁咩

..
wing 果次純粹標榜用咗metal build 技術

之前果啲印象無乜人搶

至於新呢二隻等佢詳細講

咁好似都幾安全 但應該都要訂咗先? 冇咩機會跌價?

GFFMC出名跌價
利申：屋企有隻Banshee Norn，2-3個星期就由14xx跌到去985，之後再跌，到到後期先升返上去

竟然係咁但街冇咩見過有現貨咁既

印象中個價就無大跌大升
唔計wing

有得訂當然穩陣啲

以前玩到三週年, 後尾壞機無做開引繼無咗個save
見佢四週年玩返, 一開頭送石已經抽到兩隻LR合體同LR超四悟空

但到佢抽三次十抽送一次十抽完咗嗰下我都未抽到LR超四柒達

RX78係多到煩
淨係計GFFMC條line都出咗好多隻

轉咗玩獨眼

反而佢出新賓周可能會挑戰下

攪咩

22號開始派，即係23號就有DCD腰帶

親愛的客戶：

非常感謝你對PREMIUM BANDAI 的支持。。

早前我們已發信通知閣下2019年3月份發送之訂單已定於2019年3月22日開始發送。
如閣下希望更改有關2019年3 月22日開始發送訂單的收件資料，請於2019年3 月11日前至「我的頁面-> 訂單記錄」中進行修改。

幾時有通知過？

有古迦撚

我都收唔到早前我們已發信嗰封

分分鐘根本就無

根本就冇

事鳩旦旦

想問下而家邊度仲有得訂NEO DECADE

孤 精 無咩

我係出超比古，LR嗰期已經棄左
無底深潭+太食時間

孤見過有10月張紙

22號無人係屋企
改改佢變23先

唔洗改呀
佢23號先派

留喺屋企同黑貓玩遊戲

係呀
仲好難捉摸個時間

望下先,唔該

唔驚 23係星期六
真毒日全日係屋企

打住機等電話

真係好食時間日日無停手咁玩 係咁有體力

落樓食個飯都提心吊膽

近排Ps4有咩game好玩
switch我依家先做返訓練員平平地兩舊水買咗返嚟玩

佢正路會打俾你嘅

落？外賣啦

dmc 呀屌你

老麥 垃圾雞或成最大贏家

PS4真係大把，早排特價買左COD，如龍2，神罪2，奧德賽，DJ MAX
但我而家打緊生化危機

準備試用啊美訂野

我都準備訂隻貝利亞

訂隻睇下門口

想問下宜家geed幾多錢倒？見y拍全新都要400以上 諗住下星期去東京再睇

日本更貴

好耐無喺日本執過平野

有都被人燈到貴曬

好正喎，手腳膊頭完全唔易甩，不過可能係我好彩，笨大啲QC

我應該訂藍傻

你好彩

香港炒到咁都入唔到手

400 左右都殺啦

睇番400係二手黎

學野心態

睇日本啲價都6-700 up

原來超人要炒起上黎都唔輸蝕個拉打

我老公得 咪得

堂已走

本土文化

你嘅another老公好似有睇頭啲

哇而家d學生咁嘅

多謝炒狗

去溝仔

普通mk仔 我老公青靚白淨 豈能相提並論！

....有時啲嘢唔一定係關炒狗事

走左堂 但人仲係學校

所以咪話溝仔囉

兩個都冇睇頭

選我正解

毒自做功課...

鳩做啦

又要學人走堂又要扮乖做功課

我老公世界第一 another zio係串串貢遲啲比人用收山腳踢既mk仔！

交易所,有啲都抵屌,但多要優先~

鳩做唔到

已經遲左交非扮乖

咁多既

無野中

正解

零號800

我淨係望見熔岩龍700

發現on9

原來iTunes pass 唔可以喺apple store買嘢

自己發現自己

熱情過去

唔靚
點解係都要係腳雕花

中都無用 下面成班喪屍

...
試作品唔係正式

第一次覺得自己蠢

個人睇法 貴喎

一向你都行單純路線

推

有平有貴啦
平又唔係最最最平

Exaid Zombie Poppy

打和

其實信唔信得過，巴打試過？佢廿尻年都有

都係唔好跟車太貼

我情願信真骨再販

我多數睇間鋪信譽同埋啲評價,無中伏過
呢間未買過,但見評價都OK
不過馬雲買呢啲都唔會平,係香港搵唔到咪要上去搵
分分鐘好多係大陸人落香港掃完平貨再賣

出環保嘢先啱笨大作風

希望越大失望越大

除左岸久二階,其他老子不信

太多真骨冇咩可能

新平成差隻OOO

Ching 真骨 W貴？

真骨ded
佢正正常常擺魂限唔得嘅

之後都會擺架啦

唔信

擺魂限*

如果之後出場失驚無神咪突然屙出黎都有可能

兔兔又被迫害

兔兔總有機會

快架喇
年尾魂展限定

Be the one遙遙無期

展品下話

點都好過無無嘅

展出兩年

社長：笨大你好似仲未出完genm同車車wo

永夢

Neo ded 魂展

願信狗謙

neo咪又係同模改色
兩隻神主牌幾時有機會

上去睇過都要成400人仔

神主牌洗牌再嚟

neo神主牌

其實呢
有無講過佢條腰帶點降轉咗色

最好同我變到成隻粉紅色唔係銀色

點解*

課金

除咗課金呢

白倉課埋一份

銀色又好似幾好

白倉除咗結束拉打仲有咩

井上正大只喺佢個youtube channel講過係課金

明明突登sell粉紅色

由dcd點走出黎東映呢十年都無解釋過你就知轉色有咩理由好解釋

變條腰帶之嘛

好似仲有影妹妹

其實咪又係轉色可以賣多條新腰帶

又好似係...當年都冇講要啲人自己搵流傳既資料

可能遲下補完返

白倉:我都唔知點解 點補完

現在先播咗一半 仲有另一半

唔知你自己識唔識好難答你

原來係你收咗

拎出去睇下有無舖頭可以搞搞佢算喇咁

見到都有啲心動
原來比巴打搶先一步
可唔可以影幾張實物圖嚟望望

無肉食邊肯攪

今晚返去影畀巴打們睇下
其實唔係極近距離睇問題唔大
重點係同hyper kabuto企埋一齊好撚型

七舊半好似

留名待J

碌番上上面睇先見到熔岩龍賣800 做乜9

零號呀

眼殘

終於見到零號出頸日

今朝嘅未出糧,就手痕
得閒先開

買得好

你值得擁有
我覺得係真骨頭幾位

kuuga

聚氨酯

hyper kabuto

U甜微

頭幾位咁誇

下個月嘅未出糧就手痕打算係佢
雖然我好怕佢咁搣開甲

普紅, ultimate
hyper kabuto雖然有愛但我覺得複眼唔係好得

撚上手就知好嘢
仲打孖上 爽死

撼關就係新世界

開*

零號

差唔多了

f5

wow左未

唔算

sor見到了

準備投票了

今晚影hyper kabuto加hyper gatack畀巴打望下梅先

我覺得幾型

上埋色就唔知

真心頭幾位我覺得應該要有新1號份

俾鳩屎啦

U甜微零號真係要Top5

Hyper係誠意加分

我係覺得劇入面對眼隻色靚啲

人人心目中都唔同

乜kiva 真骨有特別版同埋普通版兩隻咩

bandai:出埋SHF final form再算

鳩屎型好多(暫時)
喱隻好巨人著裝甲FEEL

1001